金大仙區票后民主女神又黎搞分化

金大仙區龍蟠苑早兩日有班熱血街坊成功趕走左成20年歷史既建制法團:

【龍蟠苑法團改選 現屆建制被踢走 街坊：好激動！】

龍蟠苑14街坊撼低現屆法團 居民激動嚎哭「終於等到呢一日」

班街坊等左依一日好耐，因為之前個法團真係出晒名衰格，所以今次對新既法團好有希望。
而果一區既票后民主女神譚香文就第一時間出post 抽水話恭喜佢地，希望同佢地合作咁話。

早兩日其中一座有武肺確診case, 新果班委員即刻去果座到幫手同派物資。

而第二日女神就出左封信俾新法團話要去果一座派"高質"口罩 :

而法團回覆左就話唔好la，最主要原因法團剛接手幾日，未定到派野既規矩，就話如果有需要就叫居民去佢辦事署到拎，因為佢個辦事署係正屋苑商場入面，同埋大家居民都知新既法團如果俾得佢派就一定要俾埋其他人派，如果民建聯黎話派又無得say no?

點知女神就即刻出post 玩分化人地龍蟠苑:
頭先放工果陣仲要係地鐵站出口擺街站用大聲公係咁loop 唱鳩人地。

龍街坊們想話聲佢聽佢有幾討厭係唔得，因為佢最出名係block 晒自己區o的選民. 星區既居民都唔明點解會有個咁既區議員.........

成日講到佢有幾衰幾難合作 但佢有6千1票, 好似無人夠佢多

冇得揀先揀佢咋

lesser evil

而家好憎啲區議員鳩派口罩

佢既對手係果個肥仔傑，成個區既人都係無得揀含淚投佢ja
所以佢咪真係on 99 信自己真係票后亂鳩咁黎

佢仲話自己派靚野